覺唔覺得GinLee其實比kay好

頭先kay唱live輸gin成條街啦 歌又唔係特別好聽

首歌咁難聽都拎到獎

覺 gin唱功勁過kay
但可能輸知名度
可惜

Ginlee歌真係麻麻 係唱得但aga既歌好聽好多 多人識

Aga d live搞唔掂呀⋯⋯ 開演唱會都好危

都還可以

咁又係，始終kay喺香港唱左十幾年

天地一沙𠥹真係好正，可惜唔係呢首派台

gin lee唱live真係極穩定

佢唱功好 但佢啲歌都唔吸引